地鐵廣告個黃欣瑜好撚正

地鐵廣告個黃欣瑜好撚正

大陸版？

似黃金寶